有冇人諗住慶祝10月10日國慶？

🇹🇼

[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

順便拉國民黨落水
如果唔回應就係台共，回應就冇米路

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢